有咩動畫真人版係好睇

😂？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

三萬蚊過夜 頭d
咕咕架架嘰 transformer

劍心算係咁

得相對上無咁難睇既

畢竟真人化電影通常都係劣化版

死亡筆記算係咁

+1
忠實還原原作打鬥特色，選角都好似

寄生獸

頭文字d

銀魂囉

選角服裝都算用心

強殖裝甲

lion king

小丸子

龍珠

浪客劍心

狂賭之淵

狂賭 表情好到位
劍心 天外飛仙斬格林機槍好好J

浪客劍心少有高質

美波

有佐藤健都有保證

爺爺做得最似

有冇人睇過

Gantz 0

神作

花牌

啲表情好正

交響情人夢

三部曲真心正..

真

以前小學同friend睇過

Jojo
爆粗band友

睇唔慣 真人樣

TMA

啲歌仲要

齊木

我記得有套拍到好似av咁都幾正

請叫我英雄

只限日本版。外國版一般

圖書館戰爭

一定係金田一

監獄學園算係咁

阿拉丁

劍心應該超越唔到

銀魂 唔毁動畫毁演員

我是大哥大

屌⋯笑撚死 金色惡魔

唔撚記得左仲有GTO舊版。認同既請贊同
超過50個證明連登不是child登

爆粗band友

犬敷屋 阿伯

亞人

對魔忍

水之呼吸十二之型

🙈

透明人間

呢個真係神改篇
打仗劇情遠比小說震撼

銀魂

Gantz?

NANA

龍珠 鋼鍊

呢套個尾改得仲好過原作
原作升左班之後有啲失控

GTO算唔算